邊間銀行既美金定存好

老老豆豆 本身有錢係南洋
佢有個美金定存 7日 8%
唸緊做唔做好 之後就cash out
有無其他銀行有推介呀

一買一賣唔知你嗰8 percent cover到or not 喎

但可以避險

決定左唱 不過唔知邊度做更好
同埋唱完打算存去first trade

7日定存有8% ？per annum嗎
即係完左定期後實收0.15%息

per annum yes
exactly

7日 8%完 即係同找換店盡量平手